%==============================================================================
\chapter{CÁC PHƯƠNG PHÁP TU HÀNH} % (fold)
\label{cha:chuong_hai}

\hfill
\begin{minipage}{0.6\textwidth}
\begin{itshape}
``Đối với cõi đời bị chìm đắm trong tối tăm của vô minh ta sẽ mang lại ánh sáng tươi đẹp của giáo lý tuyệt vời. Ta sẽ giải thoát cho đời khỏi cái già, cái chết và hết thảy mọi nỗi đau khổ''.
\end{itshape}
\end{minipage}

\hfill
\textbf{LỜI PHẬT DẠY}

% chapter chương_hai (end)
%==============================================================================